{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73548&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송 빈센트 호텔"
    },
    "text": "GREEN STAYは様々な便益施設とサービスを提供する宿です。 客室はすべて温度調節が可能で、床暖房システムがあります。 また、自動販売機を利用してアメニティを購入でき、アメリカーノのテイクアウトサービスも無料で提供されます。 チェックアウトの際は、ヴィンセント カフェでアメリカーノを無料で提供します。 食事はDining&Cafeで朝食を提供し、朝食は毎週月曜日は休みです。 朝食は当日のお支払いは5,000ウォンで、チェックインのお支払いは10,000ウォンです。 Cafeは07:00から20:00まで営業しており、毎週月曜日は休みです。 駐車場は客室内に駐車でき、計99台の駐車スペースがあります。 周辺には五松駅が近く、徒歩約5分、バスでは約7分かかります。 客室内の施設はセスコ防疫及びウイルスケア施設があり、冷暖房システム、55インチLED UHDスマートTV、スチームクローゼット(プレミアム客室)、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、使い捨て用品及び洗面用具、プレミアムソフトフォームマットレス、グースダウン寝具、一体型スマートウォッシュレット、ヘアドライヤー 、ガウンなどをご提供しています。 Dining & Cafeではコインランドリーを運営し、全体的に禁煙が適用されています。 無料で提供される装備としてはビームプロジェクター、無線マイク、ノートパソコンのレンタルなどがあり、昼食はお弁当を利用し、外部からの食べ物の持ち込みは事前にお伝えください。 ドリンクサービスは有料で提供され、終日貸館時にはグラス1杯が無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "GREEN STAYはどのような施設ですか？",
            "answer": "GREEN STAYは様々な便益施設とサービスを提供する宿です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて温度調節が可能で、床暖房システムがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "自動販売機を利用してアメニティを購入でき、アメリカーノのテイクアウトサービスも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヴィンセント カフェでアメリカーノを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように提供されていますか？",
            "answer": "Dining&Cafeで朝食を提供し、朝食は毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は当日のお支払いは5,000ウォンで、チェックインのお支払いは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Cafeの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Cafeは07:00から20:00まで営業しており、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は客室内に駐車でき、計99台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には五松駅が近く、徒歩約5分、バスでは約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "セスコ防疫及びウイルスケア施設、冷暖房システム、55インチLED UHDスマートTV、スチームクローゼット(プレミアム客室)、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、使い捨て用品及び洗面用具、プレミアムソフトフォームマットレス、グースダウン寝具、一体型スマートウォッシュレット、ヘアドライヤー、ガウンなどをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "Dining & Cafeでは何を提供していますか？",
            "answer": "コインランドリーを運営し、全体的に禁煙が適用されています。"
        },
        {
            "question": "どのような無料の装備が提供されていますか？",
            "answer": "ビームプロジェクター、無線マイク、ノートパソコンのレンタルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "昼食はどのように提供されますか？",
            "answer": "昼食はお弁当を利用しますが、外部からの食べ物の持ち込みは事前にお伝えください。"
        },
        {
            "question": "ドリンクサービスはありますか？",
            "answer": "ドリンクサービスは有料で提供され、貸館時には終日1杯無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 648
    }
}